# XGBoost and LightGBM to predict Diabetes


## Description :

Vous trouverez dans ce projet un Notebook détaillé comprenant diverses applications de l'agorithm du XGBoost et du LightGBM pour effectuer de la prédiction sur le Diabète.
